# /***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2026
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
# ************************************************************************/
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: STATS_PERM 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-27 13:56+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-27 13:56+0530\n"
"Last-Translator: Your Name <your.email@example.com>\n"
"Language-Team: ko <ko@example.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: STATS_PERM.R:65
msgid "End of procedure"
msgstr "프로시저 끝"

#: STATS_PERM.R:95
msgid "Message Number"
msgstr "메시지 번호"

#: STATS_PERM.R:130
#, c-format
msgid "Invalid variable name: %s"
msgstr "잘못된 변수 이름: %s"

#: STATS_PERM.R:137 STATS_PERM.R:159 STATS_PERM.R:266 STATS_PERM.R:386
msgid "Perm"
msgstr "Perm"

#: STATS_PERM.R:138
msgid "Perm Notes and Warnings"
msgstr "Perm 참고사항 및 경고"

#: STATS_PERM.R:161
msgid "This procedure requires SPSS to be in Unicode mode"
msgstr "이 프로시저를 수행하려면 SPSS가 유니코드 모드여야 합니다."

#: STATS_PERM.R:164
msgid "No independent variables were specified"
msgstr "독립 변수가 지정되지 않음"

#: STATS_PERM.R:168
msgid "An id variable must be specified if saving new variables"
msgstr "새 변수를 저장하려면 id 변수를 지정해야 함"

#: STATS_PERM.R:172
msgid "Case weights are ignored by this procedure"
msgstr "이 프로시저에서는 대/소문자 가중치가 무시됩니다."

#: STATS_PERM.R:179
msgid ""
"An ID variable must be specified if predictions or residuals are requested"
msgstr "예측값 또는 잔차를 요청할 경우 ID 변수를 지정해야 함"

#: STATS_PERM.R:190
msgid "Residual or prediction variable name already exists in active dataset"
msgstr "잔차 또는 예측 변수 이름이 활성 데이터 세트에 이미 있음"

#: STATS_PERM.R:194
msgid ""
"The input dataset must have a name if creating new variables.  Please assign"
" one and rerun the procedure."
msgstr "새 변수를 작성할 경우 입력 데이터 세트에는 이름이 지정되어야 합니다.  하나를 지정하고 프로시저를 다시 실행하십시오."

#: STATS_PERM.R:200
msgid "Split files is not supported by this procedure"
msgstr "이 프로시저에서는 파일 분할이 지원되지 않습니다."

#: STATS_PERM.R:204
msgid "The dependent variable appears in the independent variable list"
msgstr "종속 변수는 독립 변수 목록에 표시됩니다."

#: STATS_PERM.R:216
#, c-format
msgid "%s is not a valid R variable name.  Please rename it"
msgstr "%s은(는) 유효한 R 변수 이름이 아닙니다.  이름을 변경하십시오."

#: STATS_PERM.R:234
msgid "error fetching data"
msgstr "데이터 페치 중 오류 발생"

#: STATS_PERM.R:241
msgid "There are no complete cases in the data"
msgstr "데이터에 완전한 케이스가 없음"

#: STATS_PERM.R:246
msgid "Interaction terms must specify at least two values"
msgstr "상호작용 항목은 최소한 두 개의 값을 지정해야 함"

#: STATS_PERM.R:252 STATS_PERM.R:253
msgid "error estimating equation"
msgstr "방정식 추정 중 오류 발생"

#: STATS_PERM.R:304
msgid "An interaction list must have at least two variables"
msgstr "상호작용 목록에는 최소 두 개의 변수가 포함되어야 함"

#: STATS_PERM.R:320
msgid "Estimate"
msgstr "추정값"

#: STATS_PERM.R:320
msgid "Std. Error"
msgstr "표준 오류"

#: STATS_PERM.R:320
msgid "t Value"
msgstr "t 값"

#: STATS_PERM.R:320
msgid "Parametric Pr(>|t|)"
msgstr "매개변수적 Pr(>|t|)"

#: STATS_PERM.R:321
msgid "Resampled Pr(>|t|)"
msgstr "재표본화된 Pr(>|t|)"

#: STATS_PERM.R:321
msgid "Resampled Pr(<t)"
msgstr "재표본화된 Pr(<t)"

#: STATS_PERM.R:321
msgid "Resampled Pr(>t)"
msgstr "재표본화된 Pr(>t)"

#: STATS_PERM.R:332
msgid "Levels"
msgstr "수준"

#: STATS_PERM.R:336 STATS_PERM.R:337
msgid "Categorical Variable Levels"
msgstr "범주형 변수 레벨"

#: STATS_PERM.R:339
#, c-format
msgid "Contrasts: %s"
msgstr "대조: %s"

#: STATS_PERM.R:343
#, c-format
msgid "Results computed by permuco version %s"
msgstr "permuco 버전 %s(으)로 계산된 결과"

#: STATS_PERM.R:351
msgid "Marginal Coefficient t Tests"
msgstr "주변 계수 t-검정"

#: STATS_PERM.R:352
msgid "Permutation Tests"
msgstr "순열 검정"

#: STATS_PERM.R:354
#, c-format
msgid ""
"Dependent variable: %s\n"
"Number of Permutations: %s\n"
"Permutation Method: %s\n"
"R-Squared: %s\n"
"%s"
msgstr ""
"종속 변수: %s\n"
"순열의 수: %s\n"
"순열 방법: %s\n"
"R-제곱: %s\n"
"%s"

#: STATS_PERM.R:364
msgid "The same name was given for residuals and predicted values"
msgstr "잔차와 예측 값에 동일한 이름이 지정됨"

#: STATS_PERM.R:369
msgid "The residual or prediction variable already exists."
msgstr "잔차 변수 또는 예측 변수가 이미 있습니다."
